{"title": "Chambre dispo dans coloc \u00e0 Carrefour Pleyel", "price": "\u20ac580", "body": "\n\nQR Code Link to This Post\n\n\nUne chambre se lib\u00e8re dans ma coloc, location direct propri\u00e9taire, au 1er f\u00e9vrier , 580\u20ac de loyer, possibilit\u00e9s APL, maximum 60\u20ac par personne de \u00e9lectricit\u00e9 (conso mensuelle divis\u00e9e par 3), internet (fibre orange et CPL) et assurance, avec deux autres personnes dont moi. Les charges mensuelles descendent \u00e0 environ 20\u20ac par personne par mois l'\u00e9t\u00e9.\n\n80m\u00b2, grand salon/cuisine lumineux avec un petit balcon sur lequel il y a deux trois plantes potag\u00e8res. La chambre dispo est d'environ 12m\u00b2, et attenante \u00e0 la mienne. La chambre est elle aussi tr\u00e8s lumineuse car quasiment plein sud. Meubl\u00e9e avec lit (matelas, sommier, deux places 160x200) penderie et table, couette, oreillers, draps \u00e0 disposition. La salle de bain ne sera partag\u00e9e qu'avec moi, l'autre coloc ayant la sienne.\n\nQuartier Carrefour Pleyel \u00e0 Saint Denis, 5mn \u00e0 pied du m\u00e9tro sur la 13. Prochainement la ligne 14 \u00e0 10mn \u00e0 Saint-Ouen.\n\nL'appartement est dans une r\u00e9sidence tr\u00e8s calme, et donne sur le parc de la r\u00e9sidence. Verdoyant, calme, \u00e0 l'abri du bruit de la circulation.\n\nLave-vaisselle, lave-linge s\u00e9chant, four, frigo, cong\u00e9lateur-coffre et micro-ondes, il n'y a qu'\u00e0 poser ses affaires.\n\nPossibilit\u00e9 d'une place de parking pour 50\u20ac en plus par mois.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si int\u00e9ress\u00e9, possibilit\u00e9 de visite en visio ou en r\u00e9el, ou les deux.    ", "post_id": "7238813735", "created_time": "2020-11-29T19:24:02+0100"}